高比4點起身練波但佢幾點訓覺?

如題有無人知, 會唔會唔夠訓

時差

唔夠訓都有力打波?

迪布尼

其實早訓早起，同十二點訓八點起身，用返咁多時間練波。
實際功效有咩大分別

Marketing

gym房唔使輪機

12點掛, 比賽完返到去都呢個時間

想問好耐

四點起身應該係講緊off season嗰陣？

而加個個吹奏佢4點
自稱由高中開始4點鐘起身練波

玩具撚係冇乜腦

佢2點訓 我講真

我諗係LA塞車一向嚴重
早起無車唔使塞
Btw 好多職業運動員都係晨早練習
再瞓晏覺

連呢D 都屌 痴撚線 做乜鳩
努力訓練都要俾人屌
你對比下班新仔 巳經係當番工 打完場波
輸贏都走去開Party 訓練又遲到

以前既球員輸左會加操 但明明唔計錢 因為佢地知道自己不足之處 想做得更好 有錯咩
你可以質疑其他野 但人地努力都要批判 係咪痴撚線

講緊咩運動都係

練到咁夜反而有反效果
教壞細路

咁都要老屎忽心態，你當Iverson Tmac無到？

佢坐直升機嘛

佢講日日都4點起個陣好心虛

其實真係有分別

大把音樂人四五點起身練野

返工前練野有效率過過放工後練

運動員黎計
唔係每日少訓鳩練就有用
要有系統訓練、飲食、仲有休息
所以你話佢日日唔訓練狂練
傻西先信

我諗佢屋企都有個私人場, 仲 call 埋訓練團隊 4點陪佢練